喂喂喂, 屌你老母死熱狗

笑撚死人咩~以為反cup到就贏?